波箱油價錢

1200蚊換原廠波箱油係唔係差唔多
問朋友佢話佢自己上網買完油拎去俾車房600有找
但係自己又唔識揀波箱油
lancer gt

波箱油用番原廠好啲
唔好因小失大

識換一定係出面買油
walkin 實貴

同車房講要換原廠
係咪正常唔會偷雞用其他

跟返說明書買原廠既？
再拎去俾車房換？

唔一定要原廠油，用番原廠要求spec就得(manual有)
不過最好選番大廠

因為聽人講三菱波箱用返原廠好啲

Lancer GT用Jatco波箱, Common到不得了, 洗乜一定用原廠指定

其實原廠油咪又係搵大廠oem
都係果句，岩spec就得
你覺得聽人講可靠d定原廠manual可靠d